去歐洲 推介買咩網絡電話卡好？

你地有冇用過邊款卡係ok嘅？

泰國的Sim2fly 15days Card 啦，好過3UK多多聲

我用過Three 收得唔錯喎

去北歐差不多兩個月,有咩介紹?

我用3uk，同一張卡意大利收得一極差，基本上一入室內就無，但荷蘭住間無窗房都順暢

3UK 算唔錯，又有免費分鐘打歐洲電話，不過英國以外只行3G，英國先有得4G

利申：我自己都用3UK

喺香港買gb數比較少，我覺得唔多夠用
我試過喺FCO機場買電話卡 好似兩三百蚊 成幾十gb
仲要買一送一 全歐洲通行 幾好

我都係去意大利 🇮🇹 咁買哈買3UK好呢

買唔*買

去到當地買la

去意大利真係唔好用3UK, 係長途火車會長期No service or 2G....

than好彩你講 如果唔係我諗住買
仲有咩好推介？

3 pay as you go

英國以外唔好買3UK, 係得UK 內似樣

3

3UK其實唔錯 果陣就算去捷克德國荷蘭都好順好快

歐洲落地買當地嘅其實係最穩陣， 我個陣去finland 落地買， 張無限卡快過曬我香港買嘅卡同wifi 蛋。 香港買個d 斷曬線no signal, 當地買嘅卡最少仲work

有冇人試過淘寶卡

竟然頭10個回覆都冇 Giffgaff

去鴨記買好d

EE 幾快同好少斷

有冇人用過Vodafone 30日 4G? 好唔好用?
黎緊會去法國 荷蘭

3UK 去奧地利同希臘都收得好好

好唔好用？
月尾去荷蘭同芬蘭打算用